[從中國功夫看未來數月形勢] 遊行？勇武？登報？

1. 中國功夫大家都知其實係中國舞步。只可以話佢地已經自我洗腦一打十好容易。係去到國力可應付嘅臨界點前，世界同政治局勢不會有任何影響。

中共無止境用更強武力。

2. 中國功夫自我洗腦，一膽二力三功夫，中共食正世界冇人敢岀頭，敢岀聲條水，而且勇於投資落慢性侵略，其國家只要有受到教訓先會明。只有真力嘅力量先可以令中共屈服。

中共受硬不受軟。

3. 中國功夫善用宣傳，用嚟拍劇集，令到好多人覺得係真係有用。佢哋好識得包裝自己同善於狡辯，一遇到真正嘅格鬥，即刻就會更改規矩話呢場唔算，咁樣唔公平。

中國隨時可以更改法律，大家要有心理準備呢個流氓同黑社會國家絕對做得岀

4. 徐曉東一贏太極，即刻俾人封殺，連出國都唔可以。因為佢觸及左中國人功夫嘅自尊，一旦比佢哋發現自己原來係何其脆弱，就會諗方法整死對手，並不會作出改變。

嚟緊可能會短時間釋法，如果唔做嘅話關鍵嘅人物隨時會出現俾人刺殺，威脅家人安全嘅事，就好似而家嘅郭議員，極其危險。

望天打救？當然仲有好多不能盡說，只能夠話，係國家嘅力量面前，三萬枝槍絕對係冇可能打得贏，尤其呢班社會最低層嘅狗，流動性極低，只有繼續聽話做隻狗先至可以有咁高人工。

可以做啲咩我哋？
遊行，乜嘢都要繼續做，努力拆穿中國共產黨嘅面目，令到香港嘅價值交返落去中國嗰陣時，等同於冇攞過一樣。

要俾唔同嘅國家知道自己岌岌可危，登報紙影響世界，先至係真正攬炒嘅目的。

有人問黃色經濟圈會唔會違反到攬炒目標？係可以只攬炒藍方陣營嘅時候，點解唔做盡佢？呢個經濟圈一定要不斷努力發大。

示威嘅人損失可以減低幾多得幾多，功能組別可以做嘅就做盡佢。

最後一句，呢場運動開始之前我已經知道係絕對冇可能贏，贏警察絕對唔係目標，但係只能夠做落去。覺得有用就去做，只要唔係違反群體利益。大家六月見

警務人員子女關注組